有無人試過錄左八達通個音，之後坐巴士扮拍卡播個聲音

諗起全年免費坐巴士，真係正

你試過？

不安

司機位部機好似都睇到你有冇拍卡扣錢

你低B就唔好當全世界會跟你一齊低B

唔好提樓主嘛

諗起佢自以爲醒係到嘟就想笑

人類總要.........

連登好撚悶, 又係依個小學雞式假膠post

有 之後比人屌到仆街
佢話佢自己雖然係聾 但唔係盲

搞到低質哂，教好等佢早日過主好過

揀個盲嘅司機囉

你都on9嘅
你speaker 播嗰個位同佢八達通speaker 個位差咁遠，傻嘅都知你on9

肯定係d死靚仔先會咁諗

其實都係犯法。我會揀做大事囉

咁你都好快會接受到懲罰

你點解要抄我idea

慳錢家族

諗返起黎耀祥同何超儀拍慳錢家族

你on9

有，，拉左

下次試下用NOTE 8拍卡，之後佢捉尻你
你再大大力屌尻佢

用手語屌你？

邊個話聾就一定啞

嘟